[曼聯官方] 摩連奴 : 我地輸運氣

Jose Mourinho felt Manchester United did not deserve to lose to Tottenham Hotspur and made a point of praising his players’ attitude and togetherness during his post-match interviews.

The manager also thanked the “amazing” fans at Old Trafford and singled out Luke Shaw’s performance in the 3-0 reversal, while speaking to MUTV and Sky Sports…

‘We were really unlucky’

“We worked very well during the week and prepared for the game very well. By the strategic and tactical point of view, we didn’t lose. We played very well, the players had a fantastic attitude and, at half-time, the score in my opinion should have been two goals different, minimum. We created more chances than in any match. We were really frustrated at half-time with the result but we believed that we were going to win the game. Then something changed the game a little bit and the score was 2-0 but the team was in the game. I’m not saying that with one goal, we would have won or even drawn, but we were very much in the game and only the 3-0 smashed the mentality of the team. One thing is to lose at home and deservedly, another thing is to lose undeservedly, being the best team, having a fantastic attitude and being really, really unlucky.”

Save Mourinho

怨婦獌

挽留

輸3球都話運氣
成隊上下都垃圾怨婦黎

有普巴會一直輸落去

摩佬重用普巴根本 on9

挽留Daddy

lkk空門都射唔入
輸運氣

摩狗收下聲啦

連迪路夫果下回傳，應該可以由冰人變雪條

We created more chances than in any match.

笑撚左 想要多chances 就咪撚泊巴士啦

英超 19 隊全體同意：永續摩佬

俊好波

259

25

“你們知道今天的比分嗎？3-0，3-0，你們知道這是什麽意思嗎？這代表我曾拿過3個英超冠軍！比其他19隊教練加起來還要多！我3個，而他們19人是2個！所以，請尊重我、尊重、尊重...”

請尊重! 尊重! 尊重!